鼠王: 要求到過日韓人士回港後隔離14日

鑑於新冠肺炎在南韓和日本的疫情擴散，美芬呼籲香港政府立即提高對南韓、日本的旅遊警示級別，並要求14日內曾到過兩國的人士抵達香港後接受14日強制檢疫。

Source: fb

跟後轉頭就暗亞底反對

今次我同意呀
雖然靠自律都係廢嘅